講下邊d亞視藝員從來冇過檔大台

董驃

尹志強

姜皓文 ?

鬼識咩

佢好似冇掛 但最近上左依個

我只係記得佢港視套警界線

我上面嗰d你都唔識 咁你應該好細

唔係啊 諗緊臨執之前果堆人 有邊個冇過大台而又真係識

年紀七成啦 其實有啲咁出名仲要答得咁囂 純粹係亞視近年臭咗啲人以為佢未威過咋？

呢個醒目丫 轉入電影界

簡單 睇番我和疆屍 對比番 邊個依家大台冇份就知

有冇人識劉志榮?

尹天照？

我好耐都冇睇過 TVB, 乜原來潔儀姐姐而家喺 TVB ?

亞視有冇邊個有料入電影界, 但係而家喺 TVB ? 有冇呢?

笑什麼畜生.jpg

棋靈王條女

百萬富翁

話你啱又得，話你年紀細又得

選亞姐嗰班大陸妹

林國雄 （1958年－），出生於香港，前香港麗的電視、亞洲電視藝員。前妻是藝員陳秀雯

有部分觀眾將他和無綫電視資深配音員林國雄混作同一人

佢仲有拍過電影

仲要特登操爆肌
周圍搲撈 呢個唔係貶義 係真係欣賞佢勤力搵機會

黃家駒可能唔算藝員 不過都拍過一套

麗的電視《浴血太平山》 飾 牧師
（1981年）

香港電台《暴風少年》之「黑仔強」 飾 鬈毛
（1987年）

香港電台《小說家族》對倒
（1987年）

其實以前有d都係邊拍劇邊拍電影 上面有幾個已經係

魚樂無窮啲魚

關之琳呢

無過檔過嘅你點會識

我記得得佢花名叫义燒

點會唔識吖 尤其係之後去拍電影嗰d

好似董驃 富貴逼人 講過下馬 咁出名你唔識咩

朱慧珊

會唔會認得個樣但唔知叫咩名

世事難料， 啲魚條條一樣，你點知佢無過檔其他劇

佢大台出身

冇過返去 反而撈奇妙cable
大台啲野真係 冇兩間新台迫一迫 佢真係要香港人食足兩舊屎 而家叫做食小舊 同大家可以唔食

寶珮如
黃素歡

黑條好勤力 咩角色都肯做

大把啦，張瑛，江圖，司馬華龍，鮑漢琳，韓義生，馮珍，馮寶寶，鄭子敦，吳回，魏平澳，吳耀漢，劉玉琼，葉菁兒，寶貝如，龐秋雁，梁碧芝，陳存正，羅仲華....

肥仔賢有無？

陳啟泰？

佢喺大台拍過節目 例如 《Beyond放署假》

陳麗雲

徐少強

舒夫真高

同b哥一齊做主持個個女人，同埋b哥

1958呢個係肥佬黎，其實仲有另一個亞視演員叫林國雄，錦衣衛個主角，瘦底

岩布仙尼

黑仔

其實我想講仲有張立基 不過又係唔知上年定幾時拍左套節目

葉嘉寶

但講緊陳秀雯老公喎 唔係佢咩

呀照黎大台既話我唸唔會等到我和殭屍先紅
佢拍滿清十三皇朝同錦衣衛已經好好演技

另外我幾鐘意煒烈係atv演d中生角色，佢人生最大污點係演過御命十三，最近見佢過咗大台，但已經又肥又老同演d冇咩戲份既小角色，就算有火都錯過黃金時機，好可惜

咁係呢個，可能肥果d相係近照

小男人週記做阿旦老婆

尹志平

唔講其他，睇過難兄難弟未？

煒烈都識，巴打
佢係亞視有套劇講有個人(唔記得咗係邵存勇／莫家堯／駱達華／羅仲華／容錦昌定張家輝)想跟佢學賽車，佢做返賽車手。

我諗董驃以前好憎無綫

67年加入麗的做賽馬評述員。因為佢風趣幽默，所以好受歡迎，一直留喺亞視講馬，只有好後期先至喺港台評述賽馬。佢講嘢好直好大膽，好似99年賽馬會將轉播權咗畀無綫，佢就鬧賽馬會叫佢去死 亞視做得好哋哋就轉咗畀無綫做，搞到一塌糊塗

吳婷恩 算唔算？

香港出身，但好似大台唔要佢

正係對佢d古裝劇同賭劇有印象
賭劇佢多數做d貪生怕死出賣人既普通高手
古裝佢多數做d深藏不露陰險毒辣既奸角
其實佢都算幾好戲，可惜成個黃金時期屈係亞視

後生: 陳寶轅 杜挺豪 林志豪 郭家頤
中佬: 林祖輝 尹天照
老: 黃樹棠

好似有拍電影

你上面已經有幾個係無綫

馮寶寶 吳耀漢 嗰d

完全諗唔起有呢d人，不過一見到d名又醒起係邊個

鮑姐

重有肥貓

車車

依個呢

陳觀泰

1945年9月24日（72歲）
中華民國廣東省

麗的/亞視/ViuTV

遊戲

林正英呢?

張紫櫻

成世人凈系睇TVB 一個台—>將TVB當成自己命運共同體
正如中國人成世凈系畀共產黨統治—>將共產黨當成自己命運共同體

點解係亞視做過個啲都會有陣亞視味
無論佢點過檔陣味都係度

不要憨鳩.jpg
同期過左檔既 容錦昌 莫加堯 駱達華 都彈唔起

$12000同鮑姐囉

叫佢睇返一號皇庭第一二輯

岩岩諗起
其實好快下一代人完全唔知亞視係咩黎

黃樹棠有份做＂親情＂，做周潤發嘅老表＂大麻成＂…

陳啟泰

成展權

翁虹, 孫興, 陳庭威

呢幾個hidden boss基本上行入唔到將軍澳電視城, 體內果浸亞視味實在太強

陳庭威（1961年9月11日－[1]），籍貫廣東潮陽，香港影視演員，出道於無線電視，是鄭欣宜的誼兄，張學友的誼弟，已故香港著名女藝人沈殿霞的誼子。

翁虹咪做過金裝四大才子囉
hidden boss

只要一開亞視topic就分到 舊／新香港人

謝雪心老母過左無記但個女珈穎一直無過

陳庭威無線過去架，冇過去應該係麥景婷

韓燕

亞視過無線再返亞視

翁虹

翁虹拍過狀王宋世傑

咪係
大鬧廣昌隆咪TVB

楊恭如咪無過大台

翁虹點會無出現過大台呀
張家輝套四大才子咪有翁虹

林正英好似無

宇宙最強係亞視拍完精武門都無

我淨係知林韋辰呢條友成日彈出彈入ATV 同TVB，tVB 出身然後去ATV 然後又番TVB

杜汶澤?

大台拍過啦

本身想講黎燕珊
但係原來今年簽左約

麥景婷都係tvb過去

寶佩如

王征 盛品儒

劉錫賢

做緊無綫娛樂新聞台

真定堅？

亞視除真係好高深既學問
好似咁耐都冇人解釋倒亞視除係點形成

董驃 成日屌柒狗會

吳浣儀

劉雪華，陳秀雯好似都無

幾大?
當年喺無線套肥師奶好紅
先俾亞視撬過去拍艷陽天喎

好似無人講過黃麗梅

大台過去

麗的過tvb
Tvb再返亞視

記錯，壹號皇庭同馬場大亨都有陳秀雯，不過佢係麗的過cctvb再返亞視

係，我對佢亞視時期印象較深

真係抵俾人炮轟
宜家重播緊既壹號皇庭 去到依家依一刻第四輯都仲有 陳秀雯

宮雪花

呂晶晶

淨係諗到佢一個

美女廚房

有時間睇下宜家tvb 12點播緊果齣壹號皇庭

up得出咁多名, 你地到底幾多歲呀

好記得細個睇佢強姦小龍女劉若彤

方國珊

得啦我上面講左，我記錯左

陳寶轅都算後生？
BTW, 郭嘉頤真係好撚，以前拍屯門色魔嗰集扮學生妹

我未過大台

上過美女廚房算唔算？
我記得第一集就係請佢

基本上諗到既都過晒大台

季節做李麗蕊老母

其實吳浣儀 蘇杏璇呢d真係好撚慘
當年得三十幾歲就要做d老母角色
但係d劇中仔女已經係廿幾歲

尹天照

蔡梓銘

細個屋企兩個台都會睇
林伯時期節目唔錯
之後都偶有佳作
直至支蛆入侵就冇睇

吖重有秦始皇劉永，好霸氣

陳啓泰

張瑛係cctvb過亞視，鮑漢琳做過73跟住先過亞視

羅頌華2001左右去左無線，做香港鬆一鬆定係開心新班子

英紅姐都做過陳小春老母

樓上班70後80後老餅

亞視之前有個鬼妹女藝員好正
之後好似話佢去左汶萊
最近又以澳門唔知咩公司 CEO 走返出嚟

讀幼稚園嗰陣睇左亞視一套講夜總會小姐戰嘅劇集
好撚正

唔過大台邊個識呀

其實我一直覺得劉錦玲好樣衰，女生男相咁，睇96天龍八部成日覺得佢同黃日華好似樣，尤其係對眼

睇亞視既中國人都安分守己留系中國
而且睇返佢地網上／百度吧
有D評論同見解都幾精闢

相反 新移民&中國留學生 多數睇T威B
因為晌往T威B描述既香港人生活先會涌黎

細個未有精都會諗住佢chok J chok 到扯旗

六斤 早幾年瓜咗

去做埋區議員

魚樂無窮

黃樹棠做過下大台
親情做大配角，同智嫂陳敏兒做兩公婆

民賤聯

無線播AC米蘭/意大利嘅比賽計唔計

況天涯

杜文澤呢？

拍過女王辦公室

最左邊果女人叫咩名？
好眼熟

亞視咁多個星光大道出身之中佢算最唔話得，明知亞視冇資源捧紅佢都留係亞視做到執柒，同期個堆唔係轉型做youtuber就係出面簽左唱片公司。
羅力威就至醒，參加完星光大道就飛甩亞視簽唱片公司，而家仲成日上大台，反觀蔡梓銘成班前輩見亞視執柒過哂大台，佢寧願去奇妙都唔做大台，幾有骨氣

未睇過

謝雪心個女珈潁 我依稀記得佢好似同袁文傑拍過拖定唔知傳過下 細個果時覺得佢地好襯

講陳啟泰果啲應該無睇過再見亦是老婆，佢係入面做醫生追陳秀雯

張家瑩

心姐個女

翁虹你唔記得金裝四大才子同大唐雙龍傳咩？

呢個就真係無

佢亞視出道過無線再過返亞視

果時謝雪心過檔無記仲以為會帶埋個女過去點知 到而家都冇係唔成事

陳啓泰係tvb做過尹志平，扑小龍女果個

張慧慈？

東張西望開播有佢

甄子丹算唔算？

況天估